不如開個台俾許志安同黃心穎

全個連登都講緊佢地